[一周鬥一番]#何超蓮 胡琳 周慧敏 何雁詩 林穎彤 車泳希 18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

林穎彤 : 何超蓮
衛詩雅 : 周慧敏
何雁詩 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 鄺潔楹
菊梓喬 : 車泳希
駱文捷 : 陳華鑫
林映蔚 : 胡琳
蘇麗珊 : 林凱恩
何依婷 : 龔嘉欣

乙組第五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第六輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-9-23 12:30am-10:30pm

(3)林穎彤vs何超蓮(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:32am-10:32pm

(2)衛詩雅vs周慧敏(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:34am-10:34pm

(17)何雁詩vs鄭宇澄(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:36am-10:36pm

(16)勞嘉怡vs鄺潔楹(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:38am-10:38pm

(9)菊梓喬vs車泳希(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:40am-10:40pm

(15)駱文捷vs陳華鑫(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:42am-10:42pm

(10)林映蔚vs胡琳(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:44am-10:44pm

(18)蘇麗珊vs林凱恩(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-23 12:46am-10:46pm

(5)何依婷vs龔嘉欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

7.

2018-9-30

陳華鑫 : 衛詩雅
鄭宇澄 : 車泳希
林穎彤 : 蘇麗珊
胡琳 : 何依婷
何超蓮 : 駱文捷
鄺潔楹 : 菊梓喬
林凱恩 : 勞嘉怡
龔嘉欣 : 林映蔚
周慧敏 : 何雁詩

8.

2018-10-7

駱文捷 : 林穎彤
衛詩雅 : 鄺潔楹
林映蔚 : 林凱恩
勞嘉怡 : 胡琳
蘇麗珊 : 陳華鑫
車泳希 : 周慧敏
何雁詩 : 龔嘉欣
何依婷 : 何超蓮
菊梓喬 : 鄭宇澄

9.

2018-10-21

林凱恩 : 何依婷
陳華鑫 : 菊梓喬
駱文捷 : 蘇麗珊
林穎彤 : 勞嘉怡
胡琳 : 何雁詩
何超蓮 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 林映蔚
龔嘉欣 : 車泳希
周慧敏 : 鄭宇澄

10.

2018-10-28

周慧敏 : 鄺潔楹
鄭宇澄 : 龔嘉欣
衛詩雅 : 林凱恩
林映蔚 : 林穎彤
勞嘉怡 : 蘇麗珊
車泳希 : 陳華鑫
何雁詩 : 何超蓮
何依婷 : 駱文捷
菊梓喬 : 胡琳

11.

2018-11-4

陳華鑫 : 何雁詩
駱文捷 : 勞嘉怡
林穎彤 : 何依婷
胡琳 : 鄭宇澄
何超蓮 : 林映蔚
蘇麗珊 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 車泳希
林凱恩 : 菊梓喬
龔嘉欣 : 周慧敏

今日咁少人推

真係胡囧都靚過佢

推

你

超蓮超哂班